# Great Cloudwall la


![](../image/itsreallythatbad.jpg)
![](../image/telegram/c81238387627b4bfd3dcd60f56d41626.jpg)

---


## One Stop Cloudflare


|  🖹  |  🖼 |
| --- | --- |
|  "Great Cloudwall a" se Cloudflare Inc., konpayi Ameriken an.Li bay sèvis CDN (livrezon kontni) sèvis, DDoS alèjman, sekirite entènèt, ak distribye dns (non domèn sèvè) sèvis yo.  |  ![](../image/cloudflaredearuser.jpg) |
|  Cloudflare se pi gwo proxy MITM nan mond lan (reverse proxy).Cloudflare posede plis pase 80% pati nan mache CDN epi kantite itilizatè cloudflare ap grandi chak jou.Yo te agrandi rezo yo nan plis pase 100 peyi.Cloudflare sèvi plis trafik entènèt pase Twitter, Amazon, Apple, Instagram, Bing & Wikipedia konbine.Cloudflare ap ofri plan gratis ak anpil moun ap itilize li olye pou yo konfigirasyon serveurs yo byen.Yo fè kòmès sou vi prive sou konvenyans.  |  ![](../image/cfmarketshare.jpg)  |
|  Cloudflare chita ant ou menm ak orijinal webserver, aji tankou yon ajan patwouy fwontyè.Ou pa kapab konekte nan destinasyon ou chwazi a.Ou ap konekte ak Cloudflare ak tout enfòmasyon ou yo te dechifre epi tonbe nan men sou vole a. |  ![](../image/border_patrol.jpg)  |
|  Direktè administratè orijinal la pèmèt ajan an - Cloudflare - deside ki moun ki ka jwenn aksè nan "pwopriyete entènèt" yo epi defini "zòn restriksyon".  |  ![](../image/usershoulddecide.jpg)  |
|  Pran yon gade nan imaj la dwat.Ou pral panse Cloudflare bloke sèlman move nèg.Ou pral panse Cloudflare se toujou sou entènèt (pa janm desann).Ou pral panse bots legi ak robo ka endèks sit entènèt ou an.  |  ![](../image/howcfwork.jpg)  |
|  Sepandan sa yo pa vre nan tout.Cloudflare bloke moun inosan san rezon.Cloudflare ka desann.Cloudflare blòk bitt legi.  |  ![](../image/cfdowncfcom.jpg)  |
|  Jis tankou nenpòt ki sèvis hosting, Cloudflare se pa pafè.Ou pral wè ekran sa a menm si sèvè orijin lan ap travay byen.  |  ![](../image/cfdown2019.jpg) |
|  Èske ou reyèlman panse Cloudflare gen 100% disponibilite?Ou pa gen okenn lide konbyen fwa Cloudflare desann.Si Cloudflare desann kliyan ou pa ka jwenn aksè nan sit entènèt ou. | ![](../image/cloudflareinternalerror.jpg)<br>![](../image/cloudflareoutage-2020.jpg) |
|  Li rele sa nan referans a firewall nan Great nan Lachin ki fè yon travay ki konparab nan filtraj soti anpil moun soti nan wè kontni entènèt (sètadi tout moun nan tè pwensipal Lachin ak moun ki deyò).Pandan ke an menm tan an moun ki pa afekte yo wè yon sit entènèt dratik diferan, yon entènèt gratis nan sansi tankou yon imaj nan "nonm tank" ak istwa a nan "manifestasyon kare Tiananmen". | ![](../image/cloudflarechina.jpg)  |
|  Cloudflare posede gwo pouvwa.Nan yon sans, yo kontwole sa itilizatè a fen finalman wè.Ou ap anpeche soti nan Navigasyon sit entènèt la paske yo te Cloudflare. | ![](../image/onemorestep.jpg) |
|  Cloudflare ka itilize pou sansi. | ![](../image/accdenied.jpg) |
|  Ou pa ka wè sit wèb cloudflared si w ap itilize minè navigatè ki Cloudflare ka panse li se yon bot (paske pa gen anpil moun ki sèvi ak li). | ![](../image/cfublock.jpg) |
|  Ou pa ka pase sa a pwogrese "chèk navigatè" san pèmèt Javascript.Sa a se yon fatra nan senk (oswa plis) segonn nan lavi enpòtan ou. | ![](../image/omsjsck.jpg) |
|  Cloudflare tou otomatikman bloke lejèt robo / robo tankou Google, Yandex, Yacy, ak kliyan API.Cloudflare ap kontwole aktivman kominote “kontoune cloudflare” avèk yon entansyon pou kraze bots nan rechèch ki gen obligasyon. | ![](../image/cftestgoogle.jpg)<br>![](../image/htmlalertcloudflare2.jpg) |
|  Cloudflare menm jan anpeche anpil moun ki gen pòv koneksyon entènèt nan aksè nan sit entènèt yo dèyè li (pou egzanp, yo ta ka dèyè 7+ kouch NAT oswa pataje menm IP, pou egzanp Wifi piblik) sof si yo rezoud CAPTCHAs imaj miltip.Nan kèk ka, sa pral pran 10 a 30 minit pou satisfè Google. | ![](../image/googlerecaptcha.jpg) |
|  Nan ane 2020 Cloudflare a chanje soti nan Recaptcha Google a hCaptcha kòm Google gen entansyon chaje pou itilize li yo.Cloudflare te di ou yo swen vi prive ou ("li ede adrès yon enkyetid sou vi prive") men sa a se evidamman yon manti.Li se tout sou lajan."HCaptcha pèmèt sit entènèt fè lajan sèvi demann sa a pandan y ap bloke robo ak lòt fòm abi" | ![](../image/fedup_fucking_hcaptcha.jpg)<br>![](../image/hcaptchablockchain.jpg) |
|  Soti nan pèspektiv itilizatè a, sa a pa chanje anpil. Ou ap fòse yo rezoud li. | ![](../image/hcaptcha_abrv.jpg)<br>![](../image/hcaptcha_chrome.jpg) |
|  Anpil moun ak lojisyèl yo te bloke pa Cloudflare chak jou. | ![](../image/omsnote.jpg) |
|  Cloudflare anoi anpil moun atravè mond lan.Pran yon gade nan lis la ak panse si wi ou non adopte Cloudflare sou sit ou a bon pou eksperyans itilizatè. |  ![](../image/omsstream.jpg) |
|  Ki objektif entènèt la si ou pa ka fè sa ou vle a?Pifò moun ki vizite sit entènèt ou an pral jis gade pou lòt paj si yo pa ka chaje yon Paj Web.Ou ka pa aktivman bloke nenpòt vizitè, men firewall default Cloudflare a se strik ase yo bloke anpil moun. | ![](../image/omsdroid.jpg)<br>![](../image/omsappl.jpg) |
|  Pa gen okenn fason yo rezoud captcha a san yo pa pèmèt Javascript ak bonbon.Cloudflare ap itilize yo pou fè yon siyati navigatè pou idantifye ou.Cloudflare bezwen konnen idantite ou pou deside si ou kalifye pou kontinye navige sou sit la. | ![](../image/cferr1010bsig.jpg) |
|  Tor itilizatè yo ak itilizatè vpn yo tou yon viktim nan Cloudflare.Tou de solisyon yo te itilize pa anpil moun ki pa kapab peye entènèt chate nou pa akòz peyi yo / sosyete / politik rezo oswa ki moun ki vle ajoute kouch siplemantè pwoteje vi prive yo.Cloudflare ap vire do bay moun sa yo, fòse yo pou fèmen solisyon prokurasyon yo. | ![](../image/banvpn2.jpg) |
|  Si ou pa eseye Tor jiska moman sa a, nou ankouraje w telechaje Tor Navigatè ak vizite sit entènèt pi renmen ou.Nou sijere ou pa konekte nan sit entènèt bank ou a oswa paj entènèt gouvènman an oswa yo pral drapo kont ou. Sèvi ak vpn pou sit entènèt sa yo. | ![](../image/banvpn.jpg) |
|  Ou ta ka vle di "Tor se ilegal!" Itilizatè Tor yo kriminèl! Tor se move! ". Non.Ou ta ka aprann sou Tor soti nan televizyon, li di Tor kapab itilize browse darknet ak zam komès, dwòg oswa pònografi chid.Pandan ke pi wo a deklarasyon se vre ke gen anpil sit entènèt mache kote ou ka achte atik sa yo, sit sa yo yo souvan parèt sou clearnet tou.  | ![](../image/whousetor.jpg) |
|  Tor te devlope pa US Army, men aktyèl Tor se devlope pa pwojè a Tor.Gen anpil moun ak òganizasyon ki sèvi ak Tor tankou zanmi pwochen ou.Se konsa, si w ap itilize Cloudflare sou sit entènèt ou ou ap bloke moun reyèl.Ou pral pèdi potansyèl amitye ak kontra biznis. | ![](../image/iusetor_alith.jpg) |
|  Ak sèvis dns yo, 1.1.1.1, se tou filtraj soti itilizatè yo soti nan vizite sit entènèt la pa retounen fo adrès IP posede pa Cloudflare, IP lokalhost tankou "127.0.0.x", oswa jis retounen pa gen anyen. | ![](../image/cferr1016.jpg)<br>![](../image/cferr1016sp.jpg) |
|  Cloudflare dns tou kraze sou entènèt lojisyèl soti nan app smartphone nan jwèt sou òdinatè paske nan repons fo dns yo.Cloudflare DNS pa kapab fè rechèch sou kèk sit entènèt bank yo. | ![](../image/cfdnsprob.jpg)<br>![](../image/dnsfailtest.jpg) |
|  Ak isit la ou ta ka panse,<br>Mwen pa itilize Tor oswa VPN, poukisa mwen ta dwe pran swen?<br>Mwen konfyans maketing Cloudflare, poukisa mwen ta dwe pran swen<br>Sit entènèt mwen an se https poukisa mwen ta dwe pran swen | ![](../image/annoyed.jpg) |
|  Si ou vizite sit entènèt ki itilize Cloudflare, w ap pataje enfòmasyon ou yo pa sèlman nan sit entènèt pwopriyetè, men tou Cloudflare.Sa a se ki jan proxy ranvèse a ap travay. | ![](../image/prism_gfe.jpg) |
|  Li enposib analize san dechifre trafik TLS. | ![](../image/cfhelp204144518.jpg) |
|  Cloudflare konnen tout done ou tankou modpas anvan tout koreksyon. | ![](../image/cfhelpforum.jpg) |
|  Cloudbeed ka rive nenpòt ki lè. | ![](../image/cfbloghtmledit.jpg) |
|  Cloud https Cloudflare la pa janm fen-a-fen. | ![](../image/sniff2.gif) |
|  Èske ou reyèlman vle pataje done ou ak Cloudflare, epi tou ajans 3-lèt? | ![](../image/cfstrengthdata.jpg) |
|  Profil sou entènèt itilizatè entènèt la se yon "pwodwi" ke gouvènman an ak konpayi gwo teknoloji vle achte. | ![](../image/federalinterest.jpg) |
|  Depatman Sekirite Nasyonal Etazini te di:<br><br>Èske w gen nenpòt lide ki jan valè done yo ou gen se? Èske gen nenpòt fason ou ta vann nou sa done?  | ![](../image/dhssaid.jpg) |
|  Cloudflare ofri tou GRATIS sèvis vpn yo rele "Cloudflare Warp".Si ou itilize li, tout smartphone ou (oswa òdinatè w lan) koneksyon yo voye nan serveurs Cloudflare.Cloudflare ka konnen ki sit entènèt ou te li, ki sa kòmantè ou te afiche, ki moun ou te pale, elatriye.Ou se volontè bay tout enfòmasyon ou a Cloudflare.Si ou panse "Èske w ap jwe li?" Cloudflare an sekirite. ” Lè sa a, ou bezwen aprann kijan VPN travay. | ![](../image/howvpnwork.jpg) |
|  Cloudflare di sèvis vpn yo fè entènèt ou vit.Men, vpn fè koneksyon entènèt ou pi dousman pase koneksyon ki egziste deja ou. | ![](../image/notfastervpn.jpg) |
|  Ou ta ka deja konnen sou eskandal lan prism.Se vre ke AT & T pèmèt NSA kopye tout done entènèt pou siveyans. | ![](../image/prismattnsa.jpg) |
|  Ann di ke ou ap travay nan NSA a, epi ou vle tout pwofil entènèt sitwayen an.Ou konnen pi fò nan yo ap fèmen konfyans Cloudflare ak lè l sèvi avèk li - sèlman yon sèl pòtay santralize - nan prokurasyon koneksyon sèvè konpayi yo (SSH / RDP), sit entènèt pèsonèl, sit entènèt chat, sit entènèt fowòm, sit entènèt labank, sit entènèt asirans, motè rechèch, sekrè manm sèlman sit entènèt, sit entènèt vann piblik, fè makèt, sit entènèt videyo, sit entènèt NSFW, ak sit entènèt ilegal.Ou konnen tou yo itilize sèvis dns Cloudflare a ("1.1.1.1") ak sèvis vpn ("Cloudflare warp") pou “Tache! Pi vit! Pi bon! " eksperyans entènèt.Konbine yo ak adrès IP itilizatè, anprent navigatè, bonbon ak RAY-ID pral itil nan bati pwofil sou entènèt sib la. | ![](../image/edw_snow.jpg)<br>![](../image/peopledonotthink.jpg) |
|  Ou vle done yo. Kisa ou pral fe? | ![](../image/nsaslide_prismcorp.gif) |
|  **Cloudflare se yon honeypot.** | ![](../image/honeypot.gif) |
|  **Gratis siwo myèl pou tout moun. Gen kèk strings tache.** | ![](../image/iminurtls.jpg) |
|  **Pa itilize Cloudflare.** | ![](../image/shadycloudflare.jpg) |
|  **Desantralize entènèt la.** | ![](../image/cfisnotanoption.jpg) |


---


##    Tanpri kontinye nan pwochen paj la:  "[Cloudflare Etik](ht.ethics.md)"

---

<details>
<summary>_klike sou mwen_

## Done ak plis enfòmasyon
</summary>


Repozitwa sa a se yon lis sou sit entènèt ki dèyè "Great Cloudwall la", bloke itilizatè Tor ak lòt CDNs.


**Done**
* [Cloudflare Inc.](../cloudflare_inc/)
* [Cloudflare Itilizatè yo](../cloudflare_users/)
* [Cloudflare Domèn yo](../cloudflare_users/domains/)
* [Itilizatè CDN ki pa Cloudflare](../not_cloudflare/)
* [Itilizatè Anti-Tor](../anti-tor_users/)


![](../image/goodorbad.jpg)


**Plis enfomasyon**
* [deCloudflare Subfiles](../subfiles/README.md)
* [The Great Cloudwall](../pdf/2019-Jeff_Cliff_Book1.txt), [Mr. Jeff Cliff](https://shitposter.club/users/jeffcliff)
  * Download: [PDF](../pdf/2019-The_Great_Cloudwall.pdf), [ePUB](../pdf/2019-Jeff_Cliff_The_Great_Cloudwall.epub)
  * Ebook orijinal la (ePUB) te efase nan BookRix GmbH akòz kontravansyon copyright nan materyèl CC0
* [Padlock icon indicates a secure SSL connection established w MITM-ed](https://bugs.debian.org/cgi-bin/bugreport.cgi?bug=831835), Anonymous
* [Block Global Active Adversary Cloudflare](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351), nym-zone
  * Tikè a te kraze anpil fwa.
  * [Efase pa Pwojè a Tor.](https://lists.torproject.org/pipermail/anti-censorship-team/2020-May/000098.html) [Gade tikè 34175.](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/34175)
  * [Tikè achiv dènye 24351.](https://web.archive.org/web/20200301013104/https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351)
* [Cloudflare Watch](http://www.crimeflare.org:82/)
* [Criticism and controversies](https://en.wikipedia.org/wiki/Cloudflare#Criticism_and_controversies), Wikipedia

![](../image/watcloudflare.jpg)


</details>

---

<details>
<summary>_klike sou mwen_

## Kisa ou ka fè?
</summary>

* [Li lis aksyon nou rekòmande yo epi pataje li avèk zanmi ou yo.](ht.action.md)

* [Li vwa lòt itilizatè a epi ekri panse ou.](../PEOPLE.md)

* Chèche yon bagay: [Ansero](https://ansero.nnpaefp7pkadbxxkhz2agtbv2a4g5sgo2fbmv3i7czaua354334uqqad.onion/) ([clearnet](https://ansero.eu.org/)), [Ss \#Search](https://sercxi.nnpaefp7pkadbxxkhz2agtbv2a4g5sgo2fbmv3i7czaua354334uqqad.onion/?ul=ht) ([clearnet](https://sercxi.eu.org/))

* Mete ajou lis la domèn: [Lis enstriksyon yo](../INSTRUCTION.md).

* [Add Cloudflare oswa pwojè ki gen rapò evènman nan istwa.](../HISTORY.md)

* [Eseye & ekri nouvo Zouti / Script.](../tool/)

* [Men kèk PDF / ePUB pou li.](../pdf/)

* [Help translate deCloudflare](translateData/instructions.md)


---

### Sou kont fo

We konnen sou egzistans nan kont fo imite chanèl ofisyèl nou an, se pou li Twitter, Facebook, Patreon, OpenCollective, vil elatriye.
**Nou pa janm mande imel ou.
Nou pa janm mande non ou.
Nou pa janm mande idantite ou.
Nou pa janm mande kote ou ye a.
Nou pa janm mande don ou.
Nou pa janm mande revizyon ou.
Nou pa janm mande ou yo swiv sou medya sosyal.
Nou pa janm mande medya sosyal ou.**

# PA KONTAK FAKE.



---

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/wtfcf.jpg) | ![](../image/omsirl2.jpg) |
| ![](../image/omsirl.jpg) | ![](../image/whydoihavetosolveacaptcha.jpg) |
| ![](../image/fixthedamn.jpg) | ![](../image/imnotarobot.jpg) |

</details>

---


![](../image/twe_lb.jpg)

![](../image/twe_dz.jpg)

![](../image/twe_jb.jpg)

![](../image/twe_ial.jpg)

![](../image/twe_eptg.jpg)

![](../image/eastdakota_1273277839102656515.jpg)

![](../image/stopcf.jpg)
